見到班機場手足重係咁on9真係忍唔住起身屌

出得抽水post預左比人屌 隨便負評
見到班人重係道話咩今日唔夠人會唔會因為宣傳唔夠 班人例遲真係忍唔撚住
根本由Day1開始決定搞朝早七點就預左成敗全部係睇有幾多車手
我真心有諗過上個星期係TG班Admin一口咬定搞7am係已經確保左有一定數量既車手
又或者塞鐵/roadblock唔洗太多人之類 我真係高估曬
(當時已經嘈到差D比人踢出谷 後來佢地一係話已經整曬文宣 惡D就話你咪自己搞第2個鐘數囉
最屈機係當時流傳823 2300先會公佈最新行動計劃 變左當時再講咩班人都係比人話 你係咪狗啊 想套料?)
不過後尾睇到佢地出既第一個行動post就知仆硬街
根本7am係100%唔會多人 但係D行動已經係FF到迫爆機鐵 迫爆巴士之類
其實一開始計劃得唔好唔係問題 問題係根本溝通唔到
講100%唔夠人 來來去去都係答你
1. 重未明點解要搞朝早? 因為D貨運集中係朝早
2. 做多D文宣囉 革命累唔係藉口黎嫁
3. 觀塘話要搞先

講左幾百次機場>遊行 竟然問我係咪唔知監控燈柱幾大件事
講撚到遊完行會冇左監控燈柱咁
唔該以後星期六日和理非專心搞機場 遊行留比再左膠小小既手足
至於勇武手足想升級其實都係等再夜D嫁啦

隨便屌我分化 真係好撚嬲 嬲唔係搞唔成 係嬲竟然可以有咁多人驚訝今日會唔夠人

不服來辯

推

其實我反而預左，見好多手足在tg提出建議，admin都話要踢人走，咁一言堂又邊有人肯出來

駁唔刀

一黎真係太早

二黎依種方式太複雜

香港人比較鍾意直接簡單

你話如果全部人 10點入機場排隊, 可能仲易做到

我都唔明有咩咁驚分走左觀遊人數 除非100萬人以上 如果咪個人數唔重要

本身話下就搞 觀塘又嘈晒要讓
係人都知朝早搞人少

佢地當時話823 2300先再公佈行動 費時比狗預防 我真係呆撚左 根本不合作運動一定係陽謀黎

觀塘搞手黎緊要參選丫，你搞到佢你死梗

講真依家除左左膠邊個重會覺得遊行係好緊要 我唯有安慰自己佢地係諗住下場升級先咁多人支持觀遊

上手admin都消失哂

more details
講緊舊機場谷admin唔再搞既原因?

agger

真係太早 同 太複雜

機場係好撚重要 一定要搵星期六日其中一日只搞一個機場

其實我係好同意，但我係唔敢公開大大聲屌

而家係人都知政府個春袋係邊，或者直接d講，搞機場>任何18區遊行，我地渣爆政府春袋，拎到真普選，到時立法剷撚晒d燈柱容乜易姐，如果場運動輸左，有冇燈柱你同我都玩撚完架啦，我都唔明點解咁難明

搞機場又唔洗日日搞，一個禮拜用足五日文宣，剩係搞佢星期六/日，佢都好快仆街陷家剷架啦，好難想像咩？

我淨係唔想手足比狗咬
好難解決狗扮前線既問題

以佢地呢個星期既辯論方式應該會話我 : 你都冇出黎有咩資格評論 之類

你會明顯見到好多人帶風向

同意你既全部意見，但今晚先再推

唔嘈lu
返屋企算
利申 俾人撚咗出嚟

複雜又未至於 純粹係你點同佢講果堆活動係100%唔會夠人佢地都係會9唔搭8

集中機場

唔緊要
有錯未改善囉
大家都係為香港
計劃好似警狗咁講
唔完美 可接受 要改善
香港人要加油
要堅持呀！
今日去到機場嘅手足
你地每個都好勁
人鏈咁夜返到屋企仲咁早起身
辛苦哂！

上次機場同集會三邊同時，

就造成集會遊行唔夠人

太古北角尖咀送左好多頭

啲人都係驚送頭啫......

不過佢地一言堂唔比討論係抵鬧
（但又可能機場Admin:咁多popo出動嘅）

唔好屌搞手

而家全世界入機場先

講真以後遊行留番星期一至五啦 其實依家遊行主要作用都係叫有D野搞 等個運動唔好冷卻得咁快 (當然唔計勇武升級)

冷氣軍師係咁㗎啦

612 果日

幾萬人七半準時出到政總
八點幾就佔左夏慤道

從此：出港島最低消費=夏慤道

其實唔洗捉鬼 我諗班狗再好似811咁捉人既機率好低

辛苦手足 建議你番去訓左先 睇下夜晚有冇下半場再出唔出

嬲

點解自己唔學車

唉我都覺…利申係機場

人地可能諗住一邊遊一邊拆掛

唔好未出就屌人地啲活動

光復香港 時代革命

Same

不完美
可接受
要改善
612
721
811

push

唔好再叫人入啦 留力今晚

香港人慣遲到

而家仲未分勝負架

#metoo記者會一定要繼續煲大 可能係突破口黎

方式複雜, 又太早
我身邊勁多fd 平時都有發夢, 今次都唔知你哋做緊乜

依啲叫另類大台

其實 點解唔遊完行 入機場 聽日星期日 啲人會願意捱夜少少 夜晚都仲係星期六 只要對準貨運條線 都好有用

612係堅 不過71朝早話要搞升旗禮都係完全唔夠人

admin 憑乜踢人又做搞手

重點係你地又洗乜聽佢支笛

你地自己agree個時間到時出黎囉

不過roadblock/塞鐵的確有機會係唔洗太多人都有機會搞到 我上面都寫左我一開始係諗過佢地roadblock入機場條路

佢地一開始重吹到call van 根本錯撚曬
係要車手惡意慢駛/死火先有用 call van個司機先唔同你癲

好多犬佈重防呀

記者職員多過市民

慢駛慢行排隊先唔會比犬逗

兄弟爬山係有不足 可改善

點都要講句辛苦手足

觀塘班傻鳩吹到個遊行係抗爭升級

又話和理非之後就要街頭勇武

又笑鳩機場係和理非左膠大台

根本為勇武而勇武

初時以為你係一個on9
睇睇下你開啲po又正常過啲所謂前線手足好多
正皮左

好老實，觀遊從來都無sell 過百份百和理非

七點call 機場
住東區巴打要五點幾出門口

其實7點真係有d難join

講過啦，tg admin個陣話再講即踢，咁可以點

服

d貨分2批 朝早一班 夜晚一班
做過一兩個月機場hub

我都唔明點解要咁早
我自己起到身 我d fd都起唔到la

明知99%唔夠人都照出黎同以為會夠人係2件事黎
我地需要更多勇腦抗爭
點都好 辛苦手足

貼左幾次機場post 都上唔到熱門就知

有人話佔機場無用，聽完得淡笑

我覺得最大問題唔係set 7點
係寫明7-11點

如果唔成功
就下次改改個時間細節

仲有時間除錯改善

不能同意更多
好多窮學生入機場有成本
而且要極早起身
今日都係8點半後
先多左人上水討論
搞活動部署好個時間

行動果陣可以感性 事先計劃同預測一定要理性

我屌你呀香港人去撚咗邊

唔撚俾入我早餐都冇得食呀，屎都未撚屙呀

tg admin = 隱形專制大台
"唔鍾意你咪自己開過個"

我一開始都諗唔撚明 後尾估可能係想今晚遊完行升級 睇埋陣間就知 不過都係建議就算打算夜晚升級中午都係留比機場

set定一個時間

請問夜晚個轉係幾點
黎緊暫定9月8有個女權活動都唔想阻咗和您塞
想互相配合到

可以熱下身先

集會主題：反送中#Metoo集會
主辦：平等機會婦女聯席
日期：8月28日 （三）
時間：晚上7:30 （暫定）
申請地點：遮打花園
*不反對通知書申請中
【推上熱門！！！】女權今次真係assemble

之後
一齊黎!!!!!

遊行吉日：9月8日
港女FULL GEAR大遊行，追究黑警侵害女示威者

文宣：中、英、日、多語；推出國際，引國際新聞、女權份子關注

重點推五大Case（大家繼續更新）
一、黑警天水園除底褲拘捕
二、黑警尖沙咀射爆女示威者眼球
三、黑警要求女被捕示威者除衫，公開凌辱
四、何君堯性騷擾女網民
五、612 少女因警暴導致身體多處嚴重瘀傷

延伸討論：

邊個地點好啲？
可行地點拋磚：下午2點銅鑼灣/維園至金鐘
散場後下場建議：機場
［女權］搞一場港女遊行有無得諗 抗議黑警凌辱女示威者

班admin全部扮大台
比我都唔去

真心覺得...
各有各做 都要有策略地做

唔明點解818之後升級竟然係地區遊行

要搵到班人幫你整文宣圖又果樣呢樣的確唔係咁易
點都會比番Credit搞手
但真係希望以後可以理性少少 係唔會夠人就係唔會夠人 果日有1000億貨運都一樣

堆

做法不完美，但可接受，要改善

貨運唔係凌晨咩 點解唔凌晨搞

樓主寫得好，下次分翻段啦
好難睇

我覺得樓主出post講心底話係好 但係個標題可唔可以唔好咁悔氣

小事姐
機場要多人 824又有觀塘真係唔係好日子
今日唔得 咪下一日囉

我都係一星期前叫佢地咁堅決7am又唔肯講行動先咁估 睇完佢地第一個行動post我就知唔撚係果回事

就算係早，係7點，
但只要寫明係7點起，咁即使宜家唔夠人，
但大家都知今日係機場活動個時段係好耐，係全日，
可能去到下晝，可能去到夜晚，
咁好啦，咁訓醒我就去join，
我自己會決定機場定觀塘，總之訓醒就做選擇

但宜家最柒係，機場活動又要話可以中途加入，
唔一定咁早，但同時文宣，其實寫明7至11點，
之後就會輪比觀塘

咁宜家機場冇人既話，d人就會心諗:
下 個活動又唔係set到全日既，
而係11點個活動就完結，
咁宜家都冇人，過多幾個鐘都11點，
咁我仲入去做乜?

咁結果最後咪少人

其實驚乜撚同觀塘撞姐，
應該交返比各位自行考量入觀塘定機場咪得，
如果大家都一半半人，咪自然會有兩條戰線出左黎，

但宜家咁樣set左7-11點，懶係冇同觀塘撞咁，
但結果其實只係搞到死左一條戰線，淨返觀塘

好明顯機場係終極春袋
好明顯7am 唔會夠人....尋晚條人鏈如果唔係放工後搞, 試下係返工前7am 呼籲大家組人鏈, 可能無一條線可以完整鋪到

又自制大台要人支持，食屎啦

大家另撰好日子 和政府春袋出發

做乜鳩

塞唔到早果批貨 味塞夜晚果批
通常煩野貴野都夜晚入

日日有兄弟係超一做野
成日要夾時間

貨運站 晚上比緊繁忙

未轉ac

有道理自有然人撐，唔洗開分身帶風向咁撚on9

唔係唔搞分下邊樣重要

扮大陸人跟住就地啦

我係夜更admin

分更嫁傻佬

我反而覺得時間唔係問題
有心既好似812咁緊急吹雞都可以叫到一大班人
我覺得撞期先係問題
根本tg個投票大部份人只入觀塘
撞期，然後再加上又早又遠又剩
d人就可以諸多藉口咁不了
我係機管局見到你發現左個春袋 做左好多文宣但都搞唔成
一定笑到見牙唔見眼
唔該大家
下次如果搞機場 早又好遲又好
一定唔可以撞活動 同要預左搞成日
如果大家仲覺得機場係春袋既話

唔知係咪熱血到無咗理智
定係以為全世界都好似佢咁熱血
可以幾千人朝早七點入到機場

屌佢on 9都費事

叻啦叻啦

咁咪TG係大台囉

好多人重係唔明和理非最重要係要搞不合作運動 唔係淨係遊行拖手仔

優質冷氣軍師

其實會撞，七區集會已經係例子
首先文宣有影響
再且人唔識分身，總有人兩邊都想去

依家只有義工 沒有大台

又話無大台，一時又話呢個Admin 跪低左，嗰個Admin 繼續，咁即係點呢？

而家入緊機場，順過平時去旅行。

有人提議九月一入機場，過埋夜去到九月二直接三罷。或者三罷果日最多人先入機場，邊一日入機場都要諗清楚，如果揀唔到一日最多人入嘅話咪出晒事

其實一路無點睇文宣
以為係觀塘行完一齊坐車入機場

專制

佢地來來去去都係話朝早最多貨運 講極都唔明99.9%唔夠人就係唔夠人
果0.1%係留比如果前一晚有手足比人打出first blood就可能夠人

你真係走得太前啦

明明812一個所謂搞手都冇

824舊admin就搞到散水

新admim就鳩plan+一言堂.....

我都想知more details
你熟入面最好幫手出多D機場行動post

推 下次專心機場

去中央化集會既好處，冇人知乜野work, 乜野唔work。吸取教訓下次做好的。不分化，不割席，大家加油！

公道講句其實有唔少機場post上左熱門 所以我最驚就係大家以為今次只係宣傳唔夠 下次又搞7am以為宣傳好D就夠人

幫推

不過依家唔調都無謂
專心搞好今日嘅活動先再講

有咩嘅就今晚開post討論TG大台呢樣野
再加埋睇吓可以點樣好好咁運用和理非
令佢哋有咁大嘅影響

訓先

辛苦曬各位手足

講到撚到口臭啦都無人理
琴日先開post講完

冇大台但係又達成到共識先係最屈機
有D野係唔可以各有各做

要留返一日專係俾機場，之前個晚最好無野搞，大家留力入

同埋搵過班聽人意見的admin, 成個運動可以行到今日最大原因係無大台，集思廣益

根本班機場大台自己set哂規則 自己定日子出文宣
又要嚇人唔好搞事 否則就會被headshoot
仲要阻人又要捉人

第一，好多人驚禁制令，和理非就唔會出la
第二，勇武嘅都係年輕人居多，邊有咁多有揸車
第三，黑警已經重守機場
第四，你阻路班狗即拉，唔同之前塞機場

正路就中午1,2,3點

樓主位置？

睇下可唔可以用投票嘅方式搞

不要再說了 聽講823係死線添

7點香港人點起到身呀
又咁鐘意遲到
D人上次入機場話好一點都3點先開始多人啦

我地係全球性

革命你想好簡單?

香港人成日遲到，你block埋手足就冇support la

mon tg mon到8點爬起身打 好撚眼訓

出咗嚟坐幾轉機鐵
司機同清潔啊姐都就認得我
不過都無人一齊搞，翻屋企訓算
一陣觀塘無精神又危險

機場未完架，咁快就屌，完左件事先檢討啦

觀塘一定係勇武主導

其實 樓主平時係on9啲
開啲反達po見到個人好on9
不過最近開啲運動po又正常返
機場係香港既核心黎 搞得冧
就對成個運動好大幫助

btw 樓主爭我個kamchi contact

屌 好嬲 哂左60蚊 可唔可以大力宣傳91入機場 入去食個老麥係咪唔得呀

我反而唔覺和理非驚係其中一原因，琴日都無不反對通知書，大家都出來啦，同埋一路個plan係想塞死出面交通工具，不是塞入客運大樓

有部份原因係琴晚和今日下午有活動，好多人都想休息無出，再加上今日集合時間太早，講緊係要5am起身，好難聚到人

搞機場有小小唔同 同一個時間入係比較重要
參考812係因為大家全部同一個時間入先迫爆曬路面交通
令到班員工番唔到工先cancel flight
當然如果係純粹靠人多迫爆大堂又係第2個玩法

無啦啦話入迪士尼測試
屌你老母都on99

大台直接影響成個運動嘅成敗

所以我到而家都無加過任何tg 出都係自己一個出

我信樓主

個ac幾個人用 唔係奸奸

重未明點解要搞朝早? 因為D貨運集中係朝早

召集一堆空運撚屌你老母
係夜晚十至朝早六
封左全部出口收皮

入口都係半夜到多 因為趕朝早派貨 七點先塞 塞坐飛機同番工果d架咋on9

可能大事後再文宣會好啲
始終入機場唔易，仲要好危險
上次成功係因為女義士單嘢，
不過講真，我地十嗰去，都唔夠一個機管局staff罷工嘅效果大。

朝早7點係邊個天才諗

就係唔明點解咁明顯既野大家都要睇住佢地仆街

仲要明明812係緊急吹雞
所有人都唔知要做咩 淨知要入機場
今次提早有文宣 有共識機場=春袋 又有搞手
結果因為諸多原因所以搞唔成
又話機場係春袋 我真係得啖笑

812 個日係全民憤怒

一句入機場 就全世界入曬

熟內部運作既講多幾句啦
最好出多D機場行動post

咁香港有難
玩膠就遲d先

你想我點比你？

同意你講法 其實你用機場要政府跪低 點都快過你用遊行

再屌人多d就唔會再有人 講左幾多次 人數係唔可能屌番黎

熟內部運作既就講多幾句
最多出多D機場行動post

入左機場 哂左60蚊 仲要受樓主呢個事後孔明屌

冇車手點塞爆機場
根本重點錯

會比人話散水撚

其實單車得唔得？

利申訓先

7-11個時間閪，應該全日集火塞，仲要撞正觀塘叫人下奏出返觀塘？一入一出嘅時間你估用緊隨意門？機場遠地點閪車費貴對好多人尤其學生抗爭成本高，搞手今次離地咗

我都明白今次係會難搞啲

但大台缺點真係出晒黎

容易被瓦解+一言堂

咁唔好屌 以後都機場搞手搞7點
5點要起身 下午有遊行 照舊好似依加咁

依加會咁又唔係出乎預料 大家一早提出左呢個問題
明明呢個結果先係正常

same bro

單車塞東涌
但唔入得Terminal嘅狀況下只可以塞爆機場島
冇車就做唔到

我諗冇人會怪出左黎嘅手足 仲好尊敬

主要係屌啲唔聽人講嘅搞手姐

朝早7點，你唔係機場返工/住東涌附近 邊個同你咁早入嚟？

禾都訓

諗下91個明確時間 同集合點 活動詳情啦

好似612咁，話係機場名車匯就已經完全唔同

機場最有效果，但今次有d混亂
利申，仲係張床上

其實只要確保到嗰日係得機場一個活動同遲啲開始已經好好多

幫推

【突發文宣計劃第二期！】
請幫手推同訂閱TG

我係仲loop 緊機鐵既手足。
就算今次塞唔到唔緊要，咪下次囉。
機場係春袋，千祈唔好放棄。

事實證明，要人早起身重難過罷工，唸下下次點做好過啦

禁制令嚴重過不反對通知書
依家狗鐵有禁制令，勇武手足都唔敢係站內玩咁耐。
我唔熟法律，我覺得有意途阻住機場運作都係，姐係塞青馬etc，但同時又要有疑點利益。
我都同意set得太早太攰，我屋企去真係要5am起身。
anyway，唔好因為今日塞唔成而分化，互相抱怨。今日係各方面都有不足之處，下次再改善好就得

各自爬山，吸取教訓，再接再厲

根本唔應該再分散戰力
明明集中就好夠

勁多散線分出嚟為乜

人地叫唔好屌
係唔想大家繼續用屌票
屌同路人既態度黎處理問題姐

凡事正面d，大家都happy
(返左超一好順暢 不過爭多狗車）

個ADMIN真係好撚惡！

岩岩訓醒，係咪完左

機場禁！地鐵禁！香港人我地退無可退

起行

由升旗禮已經知有堆遲到抗爭者果日連登開哂post屌
重約朝早7點

返屋企訓覺

想講活動冇時間宣傳呢個點好耐
社會跟唔上點繼續

係，有不足就一齊改善，勿互屌

車手起身未呀？
機場條路好順呀

香港抗爭得啖笑 7點都話早 遲下你地唔駛起身添 慢慢瞓

樓豬tg留低kamchi個聯絡方法
等我調教下佢

起得身黎都就完

辛苦你做咁多文宣

冇下次
自摺

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

咁又唔好咁

用連登post傾好過用tg group

一黎冇大台一言堂

二黎連登仲多人睇
連上左年紀嘅都會上連登

真 唔好曬氣

搞成咁個個都好灰，admin更加灰
不過機場又唔會走左去既，下次收集多d意見，投票問下邊個方案多人揀，再plan好d啦

就係你呢種人最撚麻煩 一講七點係唔得就係唔得就跳出黎講風涼野

唔知有無人會睇到 不過我講一次
要成功一定要係 俾到最普通既人 係最普通既時間 做最普通既事情
想塞機場你一家要係正常人流高峰做
你想自制人流係唔會work

By the way 個人覺得機場group經過今次已經失去佢既作用 睇下有無人另開

俾其他人做算
我個名揚咗 唔使玩了

機場日日都係度
手足今次完咗咪研究下次點做好d囉

團結
721
811

今晚開post講

巴打住係獨家村

唔識檢討自己問題 反而去怪提出問題嘅人

唔好咁

想問係咪大家都覺得我係admin

所以都係咪能用TG啦 on9嘅
係咪一做admin就當自己大佬話撚曬事
問兩句又話係狗係套料 語氣差又話你黑社會
佢話點就點 都係連仔好 公平好多

係 要經過無數次既嘗試先可以成功

只要我地一日仲記得機場係最重要既地方

總會有一日機場活動會成功並再次引起世界關注

用落你自己度啦

唔好灰
機場唔會走左去，下次plan好d

變左一言堂, 一相反意見就踢/鬼

7點太早 尋晚先香港之路

唔係我plan

唔係自己起唔起到身嘅問題
但事實係要諗埋普遍大多數香港人起唔起到身
呢個係事實！

唔係舊admin話散水 加上連登咁多post支持機場
可能已經變左觀塘讓路

新admin又一言堂

真係溝通唔撚到

91再發夢啦

仲等九一？

我意思係大家一齊plan

好

同意
不分化 不割席

機場出過力既巴打唔好灰心 再接再力
不完美 可接受 作出檢討

星期6日真係要集中機場

鍾意遊行個D 行完就入機場
驚人少送頭係班人諗住行完又要塞路又要對峙黑警
又要等黑警捉先退

不分化，不篤灰，不割蓆

革命唔會一次就成功，今次失敗就檢討，諗下下次點樣會成功

利申：有發夢同各位手足坐左一次S1巴士

非常同意

博覽館《清明上河圖3.0》數碼藝術展
（展期：2019年 7月26日 - 2019年 8月25日）

國寶級巨作 畢生難得一見！ 👍
【注：由於2019年 8月25日(星期日)展覽閉幕當天會有很多人，所以建議各位在2019年 8月24日（星期六）把握最後機會去參觀見識下】
就算去過都要再去睇，好嘢梗係要睇完再睇啦 😃

升旗禮已經知有堆遲到抗爭者果日連登開哂post屌
重約朝早7點

搞手on9

on9 仲要一言堂 一提反對意見就比佢踢

有不足 不分化 之後再做好啲

其實我地冇訓過教

不過算啦 當今次買個經驗 下次再改進

兩邊真係要協調下，各自努力姐，唔係各自搶人呀嗎

支持星期六/日 最好星期六 只入博覽館/排隊等車入去

去完觀塘 仲去唔去機場？ 有無人知？

我又冇知得咁detail 果時做通宵間 有批就通常夜晚8 9點有貨車入到倉 咁大約早1 2個鐘咁飛機落貨到貨車 再車入倉
朝早就有批 8 9 10點入倉 大概係咁

個時間方面應該仲有人熟過我
我淨係知分早晚

不過我最想講係
其實be water變左教條主義

大家都知機場係春袋 係真春袋
點解唔直接set底線 唔回應5大訴求就full gear坐係到佔領先 反正警察又冇得用蛋蛋清場 入面又有冷氣

癱瘓中環 同 癱瘓機場最大既分別係
直接影響到香港既經濟利益 同轉口貿易港既地位

不過我都係作為一個愛國愛港保民生愛和平反暴力既藍絲 係到呼籲大家千期唔好咁做
等事件平息之後林鄭回應

機場對香港真係好重要
學梁美芬話你地見好就收la
等偉大既共產黨大法慈悲比民主我地

同意，可改善

而家逢星期六日遊行示威好似紅館搶期咁
兩三條戰線一齊又分散晒啲人

直頭獨裁谷 admin大哂?

係星期六日示威霸曬位

但機場一定要全日搞 仲要時間 同安排得好

如果識玩，就搞東涌遊行，之後行入機場
今日失敗，係琴日已經有人鏈，已經用左體力
機場係大哂，大家一定要知
日後星期六日，一定有一日係機場

有班撚屌係好理想化一件事又好撚固執唔聽人講

之前喺和你飛個group叫人唱Do you hear the people sing，我話唔夠聲不如加埋廣東話歌詞俾現在，用返母語唱會多啲人唱到同大聲啲，佢哋就好堅持淨係唱英文版等啲外國人明....

我屌你老母啦，呢首歌本身就象徵咗革命，你淨係哼個melody出嚟班鬼佬都會明架啦，而家萬幾人唱到好似早會校歌咁好撚柒呀！

佢哋仍然好撚堅持淨係唱英文，完全唔聽人話，嬲撚到仆街

其實到今日係咪仲有人唔知點解無大台

就係因為仲有班一好中意一意孤行而要大家同佢一齊fail

fail咗通常都屈返係人地問題

點解唔荃葵青先呢

荃葵青入雞場好easy

一直覺得個grp啲人好有問題 一早退咗 但我支持要搞機場

問題係6月到依架 剩係升旗禮果日朝早連登咁多post屌班示威者完升旗典禮先出黎
明知香港示威者習慣就係鍾意遲到咁濟
重要約7點到機場 有鬼人朝早5點起身出黎咩

根本個搞手同觀塘個班有關連
死都唔想取消觀塘 又要拖累機場行動

係唔係有咩選擇利益衝突？
定真心咁樂觀會咁多人0700出黎陪你機場再去觀塘？

係 機場係大曬 但一定要一日內只有機場

同埋時間安排 同 細節上要改

喂個群主有d 唔對路喎...

個重點係車手隊要早起

一個人又係一架巴士，一百個人又係一架巴士

我地既訊息傳播混亂,
如果指令簡單就容易執行,
成效就會顯著好多.

721 85 811

咁話下次黎過 拿經驗果班仆街真係
下次重有撚人同你顛咩 細路仔玩泥沙呀

一開始搞長期觀光join過tg
但發現太膠quit咗
唔知係咪仲係同一堆人
諗到啲野好ideal又好膠

做法不完美 可接受 要改善
檢討完下次做好d囉

我屌 咪撚成日呢種論調啦 而家個運動唔係你同我 加埋蓮燈仔就夠人呀 我地係要最多嘅人 所以活動就應該要盡可能簡單易明 等最多人留意同參與

係咁話下次黎過 拿經驗果班仆街真係
下次重有撚人同你顛咩 細路仔玩泥沙呀

不割蓆 不分化 不篤灰 不歧視

呢樣真 d乜撚嘢admin咁巴閉 可以話唔講得就唔講得 on9

同意 機場》》上街遊行

佢地無諗過 巴士日日都係咁多架 點會多左少左

唔係大台話要出全世界就會出架醒下啦

整個文宣由
通知日期=>了解=>被打動=>組織親朋一齊出
整個過程至少要15日

成班on9

佢地on9 又唔屌醒得佢？
盲撐佢地同藍絲有咩分別？

入唔到去點過夜 真係訓街

駁唔到

失敗乃成功之母
9月1 2再塞機場
9月1 2再塞機場！！

根本屌緊班友戇鳩 關割蓆咩事
用下腦要班示威者朝早5點前起身搭去機場都知唔撚得啦

全日之餘仲要多人到做到 822 嘅效果，真係多人到機場巴士都上唔到、出面路塞晒先得
如果要搞得成，難免要其他示威活動讓一讓路

TG根本就有問題
而家個撚個做左admin就比權力影響晒
成鳩人以自己大Q晒
根本佢係咪差佬你都唔知啦

不分化 keep住團火
9月1 2再塞機場
塞春袋！！ ！

仲要係一個要人多only又冇下文嘅plan，你話地鐵站拖手都仲可以理解

搞到我依家機場外圍鳩fing fing

True tho

巴打喺邊 我都係t1出面

呢場運動唔洗大台！
所以相對地時間一定要彈性

而且早出去既，應該用鼓勵性既說話去感動人出黎，唔係屌人點解唔黎囉⋯⋯

再搞唔可以比tg搞

可唔可以follow下程序公義，咁樣突然阿茂插隊，邊個讓你，你話民陣都仲明

下次要搞咪出定聲，到時縱到個個plan都要打尖咪仲亂

推
依一世都唔好唔記得黑警做過啲咩
認撚住依兩個臭閪迫女手足除衫 非禮女手足
PC55827 霍少清
PC26522 陳詠詩

我都唔明點解大家冇拆大台嘅精神

見到d咁嘅大台tg，下次要post上連登叫人唔好參加

要大家知道大台操作冇好下場

我係其中一個係機場group屌
之後心鳩淡走咗

老老豆豆
我真係唔知今日機場有
證明11點先公佈行動係好錯決定
同埋文宣工作做得唔夠

去咗酒店附近

去唔去睇清明上河圖

你見尋晚拖手活動成地精，就知班人既 attention 有排都未離開到人鏈

所以今朝機場行動輸係輸左畀拖手活動

算啦 控制情緒啊

無大台 共同承擔負責啦

機場唔夠人唔單係機場手足柒 全部抗爭者都柒 同一條船嫁

諗下下次點搞啦

冇用，冇可能一班車手七點和你塞

除咗612，冇一個朝早係多人出現

推，一言堂好危險

91再來發夢

不指責，可檢討，下次會更好，大家手足努力

民陣都仲明？即係會比民陣打尖？

咁即係冇話先到先得囉 而係重要性決定（當然都要有返咁上下重要性先可以）

你依家咁講其實係覺得機場未夠重要
又或者睇得地區遊行太重要姐

元朗都出左黎打尖 唔見你屌？

我估機場班新admin都係觀塘班人嚟
一開始無諗住用心搞機場 仲要整勁多限制
又不斷要人入觀塘 屌佢老母

on9

去撚完觀塘就會無晒d 燈柱咩

去完機場就有可能

班on9明未？

定係特登搞散機場...七點入...十二點番出黎...笑撚左

觀塘完味去測試機場交通
在場人士叫人去測試機場交通有幾難
我都唔明做咩咁都可以互屌

根本一搞機場 就好快有既得利益者縮沙

7點集合嘅話我要4點半起身尋日先人鏈完，返到屋企追下post都夜一夜。

其實本身在tg有人提議過，admin就話要踢人走
係屌緊admin一言堂，唔俾人提出建議

唔明點解唔嘗試同觀塘協調（可能有 我唔清楚）
提早觀塘之後入機場
就算係觀塘原定時間之後入都好過依家

不過admin咁撚一言堂 可能好多人已經同佢講左

咁多行動之中，點解唯獨機場行動 delay 再 delay
91實同其他活動撞，到時 delay 到幾時？

明明係最重要既戰線，投入既時間卻係最少
你話安排行動時間班人唔係鬼真係好難相信

咁就另起一個 佢地有佢地搞
邊邊民主正常D 就邊邊有人

有機

遊行下午3:00開始都大把人遲到
一來活動咁早+昨晚有人鏈活動
搞得咁密今朝要回一回氣好正常

正正常常兩邊撞時間都應該好過而家

新admin接手之前
啲人話前發入 個勢仲好
點知admin出嚟做大台
又限制你某啲行動 仲定好你活動時間

利申 新admin上台當日 走咗group

91暫時冇

再搞一定要杜絕tg大台

用連登傾

觀塘果邊係叫觀塘完入機場架WO

我同意立亂打尖係真係有問題
冇可能宣傳咗成個星期突然延期讓路
安排又會亂，資訊又會亂
當然元朗嗰次突發另計啦

我指嘅讓路係一早共識好會邊個星期機場
然後嗰個星期就唔安排其他活動
但而家星期六日個期係咪排到9月先有空位

應該係9月1號有位

可能機場tg堅持七點（如果夠人）最有效

但出到黎

負皮你因為你個句勇武既就再夜小小
唔該宣揚早d 打，早d 收隊到下日再打
下下打到尾班車都無，風險好大

同意

tg有人做統籌冇問題 問題係條友係一言堂弱智仔

星期二機場見

好多人講左好多次啦 總有人出黎話要打下副本 on9

其實如果admin係鬼就玩撚完

民陣係一班你知咩來頭嘅人，佢吹雞我可以寫包單有十萬

你試下吹雞同民陣打對台，響831搞和你塞，你塞得成我裸跑，塞唔成你裸跑

荃葵青諗過大局所以讓步，唔同民陣pk

依家到頭你同我講重要性，所以我要讓，咁點解係我果樣唔重要，你果個又重要

你一樣都可以同民陣講你果樣唔重要，睇下人地show唔show你

揀朝早7點果個真係好勁

我當日即屌 之後心淡走咗
但admin當正自己大台
自己同觀塘嗰班圍內定好晒
觀塘嗰班又係咁話佢地排先
機場左膠 無用 觀塘監控好重要
叫人25去機場 唔好24
幾撚自私 仲上連登抹黑機場班手足

91 無，到時咪安排到有為止

有人唔想見到機場行動，何患無詞？

認同

都唔知爭乜, 咪去一次觀塘先, 之後個禮拜去機場lor

元朗係因為有恐襲，係黃藍轉成黑白對壘嘅一日，係人生安全問題

仲之，本身遍地開花遊行係共識咗，你一係瘋狂up 機場plan上日程，瘋狂吹風要直指機場，如果唔係我會繼續遊行

25入機場慳好多時間喎真心

咪就係，觀咩塘。都唔明搞觀塘做乜9。個個都地區主義，覺得自己住果區冇理由唔搞返個遊行，咁先威。香港咁撚細，仲分咩觀塘人，元朗人。荃灣人做咩? 機場先係春袋。。

係，我都唔知點解班人可以咁心急

同感

其實真心搞機場就會贏 可唔可以機場優先搞左先....各區遲啲再搞明知對家弱點係邊都唔全力插落去係咩道理？...

真係遊行上腦
遊行只係嚟聚人心
講明818之後應該行動升級
仲堅持地區遊行 象徵式光復

仲遍地開花.... 八月尾喇

人地本身排咗，你突然殺出嚟仲要冇好嘅理由，點解一定要就你

我夠可以話遊行勇武好重要，可以令正苦回應訴求

你同我都證明唔到行邊個plan先work

你只講到影響機場=影響經濟，咁唔代表正苦要讓步

港共為咗樽鹽，我相信佢唔care果d錢

真 818之後 民陣遊行只係為左之後嘅升級集氣
岑子傑當日都講左

結果我地要玩排隊 一個禮拜後落觀塘繼續大遊行

咪係囉，有d 撚樣仲講，覺得自己係*地區人，覺得好光榮。香港咁細，仲分咩區人。地區遊行搞落去有咩實際意義?

你當係啦，反正我覺得正苦唔care機場賺嘅閒錢

機場影響埋全世界既航型, 梗係勁過觀塘啦,
不過排左觀塘先咪觀塘先囉, 都係一次架者
反而機場反正都會去好多次架啦 個機場又唔會消失左

如果講尊嚴
自己個全球十大機場比人癱瘓 上晒國際新聞頭條咁仲大鑊啦

地區遊行都已經遍地開花 如果損害到佢尊嚴 work架話一早work

事實上就係機場第一日，政府已經驚到瀨屎，嚇d 示威者話停電，嚇人走。第二日就派公安入場搞事。第三日就出禁制令。咁你都唔明重要性，仲有咩好講?

自欺欺人
癱瘓完機場嗰日 啲外國關注度都唔係同一層次
林鄭亦好快出咗嚟發言
最重要係唔需要勇武就做到
係和理非保護勇武最佳手段

而且港共唔care錢 痴撚線發言
如果香港唔係咁搵錢 根本無抗爭本錢

又唔見你up日程表

我仲係機場未走

即使我見到巴士站冇人我都照上車入去。咁係代表你敢出日程我盡力跟，即使都知會fail

機場閒錢
唔使再同你討論落去
你一係好撚蠢 一係盲撚死撐

好多人覺得唔勇武就係鳩做

根本為勇武而勇武

你知唔知咩係程序公義，連說服都說服唔到觀塘搞手讓步，都好意思要人唔好跟程序公義

唔係舊機場admin話散水 我覺得觀塘未必唔讓

真係要搞好機場
一野揸住政府春袋喎

我都想知點解要就佢地，但佢地又冇說服到搞手嘅理由

你點癱瘓先，一個人又係一架巴士，一百個人又係一架巴士，交通限制力靠巴士撚出曬，會唔會太天真

仲要入唔到大堂，之後又有咩後續又冇，咪搞到我呢d單人真心膠依家響機場外，揾一角坐埋上連登鳩fing fing

公海group 得一個admin 出聲, 問嘢又唔認
好似又唔夠人手睇各地點嘅情況
現場巴絲都好混亂唔知自己要做咩
其實有好多巴絲願意換個角色同admin 一齊搞好場活動 可以接觸下

觀塘最主要係D監控燈柱
唔講既話好快香港就同新疆一樣周街都監控燈柱

係咩，九二八又話會停街燈甚至出老解，結果去到今日佔夏角成為最底消費

唔好勞氣
又唔係最後一個星期六日
呢次衰左，佢地下次咪唔會再咁on9

點解唔9月1晏就到夜晚就搞機場
跟著反屋企休息
9月2朝早阻止人反工？
齊人圍林鄭屋企等佢回應

我好肯定唔係個個都願意9月2三罷
鳩鳩地up 唔好屌我

唔太難明，總之係塞爆交通姐

關注係因為第一次又咁大型又咁成功姐

六十二之後果一兩日淋奠都有出聲，咁又點

機場客運有幾多gdp你知唔知，貨運條水佢一蚊都冇少過，所以根本實際影響力有限，只係個成效俾我地自己吹大咗

咩詳細資料都無，差啲搞到我一早on99咁入機場

824本來係諗住塞佢貨運啊 柒少陣

唔緊要 檢討再做

迫你全部入機場

今次做得唔好就下次改善. 最緊要齊上齊落.

原本有鐵路組 有汽車組
跟住新admin同觀塘班人 定7-11
趕走晒 自己又搞到一pat屎

當日812和理飛有個民航職員放工，同我地講，貨運gdp冇因為咁少咗，姐係實際經濟影響力有限

同埋機場真係閒錢，佢一萬億都敢填海，佢會可憐果幾百個(以日日癱瘓，仲要係包埋癱貨運計)

700點會有人去
同埋咪講左貨運係夜晚八點開始
再搞過啦

姐係連舊admin都說服唔到去留底去繼續搞，咁說服唔到我都唔奇

姐係now我可以返屋企了

812嗰邊有塞交通啊
仲有如果咁都叫唔care 機場又係叫閒錢
咁遊行全部停撚晒都得
因為民意對共產黨一啲都唔重要

點都唔會去觀塘 食屎啦

係咩，人呢

咁叫巴士撚去做乜鳩，人肉擋車

我地自己係細group係一個人都冇講過入機場嘅事，尋晚都係講緊人鏈，我都退咗個和你塞個group，不過我係支持入機場嘅，813我地都入咗。
個人意見要入機場文宣好重要，你需要和理非動員，就要比多少少時間同其他搞手溝通，當日只有你一場活動，不過連集會申請都唔做，和理非肯定少90%，唔好再諗翻812嘅效果，除非有勁過811嘅事發生！

一早話個新admin on9 啦
7點鐘

啱嫁，我只係期望遊遊下行會鼓勵到有人出嚟搞武裝革命嫁咋

同民意冇關

你問下機場新admin 係佢堅持要人7-11

觀塘又係朝早七點咩

我仲以為下午二三點添

咪撚搞機場算啦
明知佢係政府春袋，非常重要
但都要排期抗爭
永續遊行市區催淚彈放題

唔使啦 共產黨都唔care

Agger

時間已決定一切。吸取教訓吧

做法不完美 要檢討 可改善

其實機場成功呃晒真係搭飛機既人
佢地個個飛的7點前到機場
係t1落車站塞左5分鐘

以香港人習慣夜瞓但唔慣早起既性格，點拿咁神心7點同你入機場

咁又點 觀塘班人令我好反感

開始有人想用機場取消觀塘

完觀塘，入機場

冇入過gp
咁似大台既

我冇入gp，只係知有呢個活動，要做咩要去咩位等咩都唔知

係去等運到

武裝革命都唔care

完全接受你呢個講法

無民意支持嘅革命
等於新疆 本來共產黨都諗用新疆個套係香港到

佢無做到係因為香港搵到錢同係國際城市
有外國關注 812機場特顯晒出嚟

不過你話唔care... 咁唔使啦

唔係比狗咬咩？

共產党唔care民意係真，同武裝革命care唔care民意係兩件事喎

我上面有講過我唔care民意咁神奇

重點我=/=共產党

遊行行咗咁耐港共有邊樣訴求係有做到架 咁係咪唔使行呀
當日子撞咗痛就會係分散啲人 咪各有各做囉 好似尋日人鏈咁 邊有諗到咁多人 仲上埋獅子山添 唔到最後都唔知效果 加油啦手足

我覺得打爆機(獨立又好,雙普選都好)之後
再動用行政方式清晒呢D支線可能實際D
而家光復地區行動可能只係帶出果d 區面對緊d 咩問題
表達訴求反而未必係最主要
所以主打機場,揸爆春袋可能先係最有效手段
因為機場收皮而損害到嘅利益係國際性
we connect the world
最後
六大訴求
六) 重組黑警
缺一不可